心理追兇#3

肥仔殺咗老母 冇咗壓力來源
唔再扔嘢

太空卡都搵到

應該係

係你啦肥仔

岩啦 暴力升級嘛
升到會殺人

但係肥仔應擲磚殺人應得好爽快喎

點解心理醫生要查案?

肥仔自爆

肥仔呢次有冇機上位

虛偽臉目無論裝得再好

we got uuuuuuuuuuu fei jaiiiiiii

個肥仔俾老母蝦到痴左線,精神分裂

馬明頭先係架車度
好似係將眼前既事陳述一次

睇下肥仔暴走嘅演技點發揮啦

唔駛馬明都知邊個係兇手啦

肥仔好可憐 又可愛

總！捉到你的路！

如果搵唔到條屍真係越黎越似人雜

心 中還是有數

肥仔咁 希望佢呢次上到位

肥仔判官

仲唔係咩 屌你 係到睇微表情

宜家畫面係咪無咁矇?

林保怡好睇好多

已經半放棄

覺得個劇情好嘔心
呢個角色搵肥仔做好啱

冇左阿媽鬧先唔駛丢野

等佢爆

呢套心理分析多好多 最記得係人翹埋對手 想保持距離 對腳向門口想逃跑

話條屍少咗一截，已經夠 ff

睇佢學到好多野
但都唔知係咪真
咩對腳指去邊就係想去邊

老母牛雜

正

我覺得唔錯喎

真 fbi都用

我都記得呢個

好過8點半套膠劇

唔係好記得

肥仔同揚明一齊番去，跟住發覺佢阿媽唔見左咁咩

而家話一個人番去，阿媽訓緊覺係邊一日？

我學左

我記得有part 4個人係部lift到 但4個人分開企 佢係到解釋點解會咁企

係 位置越後越無安全感

日日都入幾十次屋
鬼記得開定熄燈咩

好似係懷疑一對男女有關係
但睇個cam 佢地個企姿 其實兩個人好疏離
而家時不時 同人講野 都會留意呢d小動作
真係學到好多野

馬明終於有用喇 係開心既

4隻亀
阿sir入黎即刻企4角

痴撚線

引爆點，關阿moon事？

佢老母真係好on9 見到都燥

屌你肥毒撚都拍過兩次拖

表情

On9老母

仆街老母

個老母真係痴線

麵都唔俾人食

痴線

我接收條女

屌

把口

抵比肥仔殺

做雞都up得出

做雞

咁樣叫拍拖

麵鋪太子爺 笑左

佢老母整爛佢隻熊係引爆點

王寶強綠帽個陣有人講番出黎

佢老母都係有心理問題

蔡思貝扮哂野 咪又係雞

果陣細細過睇 覺得好正常姐入部lift都唔會有野 但佢一講完之後即刻如夢初醒咁 好掛住林保怡做戲

係喎果陣隻熊收埋左係袋

SORRY MISS了少少
個肥仔係點認罪??

王寶強老婆出軌都係用林保怡嗰套理論解釋

話搵到指紋
兇佢兩兇認左

呢單真係match到

對腳出賣左你

THANKS

畀人查到舊磚有佢既指紋，佢就直接認左

馬明依個look 好撚型

我係楊秀惠一定女女女佢

高登有睇
以為膠劇 原來咁高質

因為達哥殺人

真係好好戲呀肥仔 可惜輸係外表 如果唔係大把發圍

終於唔使做on9仔角色

肥仔黎講都好睇

岩岩睇左集 幾好睇

嘩屌佢呢個伏線fit

好唔掂啵

我諗起白只
不過佢個樣太和善變左仲大局限

達哥好正 想同佢做愛

而家+之前睇過幾分鐘
想問肥仔係咪弱智 智力有問題

雙重人格

林保怡做親差佬既劇 就會好高質

推到肥仔拎飛躍

佢肥得黎難得唔黑人憎

佢老母抵死

成日都扭佢架啦

肥仔頭先變臉個幾下 寒寒地

真係一路睇一路笑

可愛

唔係

係咪佢老母要鉸剪剪肥仔隻耳

肥仔好慘
俾阿媽監生蝦到人格分裂

有冇人覺得肥仔好慘

例如？

成日搭lift見到佢 幾好禮貌個個都打招呼

屌咁撚痴線唔會呱

呢啲老母真係痴撚線
識個女仔條仔個老母都係咁
係條街指住個女仔鬧佢搶佢個仔

做得幾好喎個肥仔

最記得留意一個人第一時間果個微表情

係一定扮唔倒

完左肥仔條線唔該繼續海澄條線啦

仲要叫人起做雞

戲入面啲肥仔演弱智變態特別有說服力

肥仔好撚好戲

你個發瘟

又去撚啊韋家雄

男人心一字馬

係咪劇黎？

呢啲阿媽
人都癲

個肥仔做毒撚角色好似
之前套梟雄又係做毒撚比唐詩詠搵笨

鑒證實錄

每次升d lv就返去撚佢

滴眼淚高質

唔好呀!唔好呀!嘿HE嘿HE嘿HE嘿HE 唔好呀!

反白眼果下神級演技

讀心神探

頂你成地血法証都唔知

想知馬明最尾會話肥仔咩病

而家佢地好有錢咩

肥仔有冇機提名飛躍進步??

為左達哥 值得咩

Helen姐都好撚好戲 黑人憎到

講真,馬海倫做呢D仆街角色真係好掂

其實個老母冇講錯
雞黎

毒撚根本唔應該覺得自己會有靚女主動鍾意自己

痴線

為左達哥殺咗阿媽

仆你個街 個音效 扯斷喇

騎乘

肥仔

咁好睇都唔睇

爆喇

盞燈高質

個肥仔係咪弱智嘅？

肥仔屌到老母丫丫聲

..呢啲魔鬼bgm

插多幾刀啦

好有真實感

屌,仲去拎牛雜
真係好痴線

大力到

嘩屌原來臭係因為佢老母？

老母啲內臟

人雜黎

佢老母咁既收場佢自己攞黎

個老母煩到我都想殺

嘩屌

咁輕既個黑膠袋

原來係人血牛雜！

好撚不安

人紅牛雜

載住條屍去拎牛雜

大快人心

唔夠噁心

唔掛得知臭

肥仔咁都有車牌

兜野fing埋去 忍唔住笑左下

Tvb好耐無咁高質嘅劇

我係咪睇緊番版既人肉叉燒包

屌解呀

清理現場冷靜到

個肥仔令我諗起柯南果個綁帶肥仔

好似之前個細仔殺左老豆老母再走去報警

做呢d都幾慘
返8放11

水果刀

油漆刀

好耐冇想追落去 全靠肥仔

之前迷咪高質過

把刀so fun

繃帶

仲要圓頭

偵探團果個？

佢一次過兩單謀殺

肥毒柒的一生

把刀仲係到

把刀..

求撚其到呢，呢把野點插得入

呢條友做上頭好唔似

阿妹開心死

加傷人
終身硬

唔同
殺老豆老母果個係知道自己做D乜
肥仔係殺左都唔記得

無乜霸氣

no，柯南有集有個繃帶殺人狂，好經典

有時從犯罪心理學都可以預到兇手下步點幫助破案

癲起上黎失控拎螺絲批都插得死人啦
仲要刀黎架

根據套劇既套路
許許許遲D會唔會隊冧佢老頂?

肥仔好慘

隊穿紙皮都難啦 仲要隊死人

好慘

你自己on痴理d垃圾度姐

好正

有啲想喊 肥仔去拍電影啦

條八婆終於死左
拎撚埋間鋪

老母同個仔既戰爭 最後細妹得到一切 漁人得利

我岩岩都咁講

無咗老母煩，接手麵舖

上左新聞既話
連登仔: 做兵做到殺老母

牛雜舖賣cafe

眼濕濕

你拎把生果刀插下野咪知囉

個老母真係癡撚線

牛雜cafe

肥仔喊到我都想喊

仲話呀媽錫佢。。。。

牛雜千奴

個老母自己攞黎

真係好好戲
可能帶埋其他人入戲

肥仔真係好戲

呢條肥仔做返閻王算啦 拍乜劇

啊妹個格甩底幾正

好多cap圖

肥仔ho ball

阿哥做到野

嘩睇肥仔睇到我都喊埋出黎 屌

撚出到去咩

個肥仔係咪有精神病？

係

肥仔判左之後終於可以破處喇

個心有d up

唔得 仲係好想車死肥仔

阿妹都幾好， 阿哥碎屍左阿媽都唔怕

喊到心都up 埋

演藝出身係唔同啲

好感動

阿妹：間麵鋪係我㗎喇

菊花都變

屌愈黎愈高質

阿蛇咁無霸氣既

收嗲啦達哥

肥仔好正

好煩呀完未呀

屌 好撚好戲

精神病人喺無人陪嘅情況下嘅口供唔上得庭㗎喎

肥仔拍完呢套戲佢自己都話抽離唔到 成日喊

做得好好喎

呢到拍得好好

咁樣佢仲慘

屌睇到眼濕濕

肥仔個角色，度身訂造咁

肥仔係咪冇左隻牙

兩兄妹喊果陣真係變兄妹

心理唔平衡啫

做乜啫你

你而家死都未遲

屌你 啊妹仲好戲過達哥

聽日冇肥仔啦

肥仔演技大爆發

帶埋阿妹入戲

呢場連 mk 妹都好戲咗

睇到我眼濕濕

肥仔同阿妹都好撚好戲

真係好好戲

呢個肥仔有料到 睇到好心痛

呢段好高質

佢不嬲好戲 冇得發揮咋

個肥仔d戲假撚到都話拍得好
痴撚線

做得好似

肥仔帶佢入戲

隔離喊都咁，達哥一啲戲都冇

Source? 好想知 真係好撚好戲

頭先肥仔殺老母個燈光做得幾好

呢套愈睇愈正

牙Fred衝出黎破壞哂

又去撚人

肥仔睇到我眼濕濕

佢個角色社工嚟

肥仔d戲好撚勁
真心要

喊戲差左少少

肥仔真係好好戲

好好戲 以前都唔覺

馬明都會痴埋線

終於到馬明條線

馬明大結局係咪會人格分裂

個肥仔真心勁

肥湯

牙fred最後一首歌啦

肥仔平時D戲咁膠
一做喊戲又上神枱

成套劇 馬明先係最痴線果個

平時無得發揮

係角色膠姐

Hana真係好撚樣衰 咁撚樣既頭 個咀又厚
一節節咁

佢做精神病做得幾好喎

妄想姐
有排都未到佢

肥仔有料 真係好似智障

阿妹：收租都已經夠退休

外型焗限冇得發揮o者

呢套野遲早睇到人都痴埋線

唔會係咁老土阿...
大結局win sir心理追兇決戰馬明

係 成日幻想見到條囡

厚唇先正

真係做得好好
個種內疚自責
真係交到戲

本來以為同馬海倫個段會再寒d
但係鬧鐘響 仲講句 夠鐘拎牛雜
劇本寫得好

肥仔啲戲好左好多⋯搞到我流馬尿添⋯⋯

老母死左真係大快人心

之前馬明黃秋生果套都唔錯呀

在你走的那個晚上 我的心窗開始關上

仲要傾計

睇到個心都寒 個肥仔好心寒

不過我睇死個盧健強係hehe

啊哥終身死埋老母

肥仔呢套劇做得幾好

鬧交

肥仔其實叫咩名？

何遠東(?) 好似係

呢到推post快左好多

肥仔喊到咁我都喊咗

選角好好，兩兄妹好似樣

我諗之後見到個肥仔都會諗起呢個劇情
好嘔心
睇完唔舒服

有冇咁誇

大台唔夠靚仔又要幾十年先有果d屎忽獎， 最佳男配角都冇

肥仔勁好戲

睇到自己都流埋馬尿
心拿住痛
肥仔好似成世人都冇開心過咁

俾helen姐控制住

肥仔同坤哥一齊做過棋，但做戲比坤哥好

肥仔成世人都無開心過

你個名

坤哥食屎口啦

如果聽日果集講肥仔向監內自殺 應該仲吹淚

可能唱歌比佢好聽添呀

肥仔做得好好....

真係好嘔心
反而唔覺得催淚。。

肥仔幾好戲

Hana講野個口勁誇張

屍水牛雜

何遠東接受《香港01》記者訪問，他表示：「拍嘅時候我都諗會唔會殺咗阿媽，再斬碎咗做牛雜呢？其實編劇、監製真係有諗過，後尾覺得唔出得街，始終電視有尺度。(最後只講到屍水流入牛雜內才發出臭味)

邊度有得睇返讀心神探

真係有人雜睇套野真係上得神檯

聽住歌先

如果最尾講馬明先係最癲個個
要揾人治療返佢
咁就好高質

呢套唔錯
因為有馬明BB

但今集肥仔係監獄入面同阿妹講話寧願一世俾阿媽打一世忍嗰幕佢喊得好震撼好好戲
馬海倫都係，演到個老母好撚仆街好抵死

痴線 肥仔好撚好戲

呢套戲終於進入直路

成日幻想條女出黎 我諗最後都癲緊

我都諗過會唔會最後其實佢鐘意嗰個係海澄老公

除左達哥全部都痴線

但係我覺得而家正路啲 因為佢係冇預期冇計劃下殺咗佢阿媽
而且佢始終係尊愛佢阿媽 佢做唔出碎屍呢種行為

心理醫生幫查案 令我諗起Hannibal

原來讀心神探都有馬海倫
又係乞人憎既姨媽姑姐

睇完放學icu就瞓啦清

我都覺咗好耐 講嘢個嘴唔知做乜撚 唔洗開聲聽佢講咩睇佢個嘴已經知

唔認同你地就要 同icu

連登仔懶係要扮獨特

個套路好似林峰扮prof 個套

呢張相再加上推裕美落樓
都幾肯定花曼係奸角

係因為佢處理老母條屍之後係街呆左

文哥

套野冇達哥就完美，啲戲屎到呢
仲要成日托眼境成個白痴妹咁

馬明留鬚好撚型

係 帶埋細妹入戲

屌 讀心神探都上神枱

其實今集都膠膠地，但係睇得幾爽快
好耐未試過睇tvb劇會睇到眼濕濕
何遠東

睇完好沉重
肥仔好戲到連我媽都讚 睇到眼濕濕

根本有伏線係比人估到條友仔係hehe

我除咗睇到sad之外仲好嬲
肥仔係咁話老母對佢好
又話自己係禽獸係變態
佢老母就真係變態禽獸啦，抵撚死
害咗個仔起碼半世，一比個仔殺咗就拎番個光環
肥仔肯定有嚴重斯德哥爾摩症候群
計我話爆發果陣仲正常

拎條垃圾同肥仔比好侮辱

認真阿妹幾好戲

肥仔好好戲

其實如果肥仔可以好似呀妹咁識得離家出走，就唔會比呀媽迫到癲左啦，佢始終太軟弱啦

由細到大比人灌輸無左老母就死，自己一無是處成個廢人，好難跳出comfort zone

一拍埋對兄妹後即刻現形
都唔明啲人點睇得出佢有進步

只係由f 升到 e
都係好差 只不過把聲改善左同角色人設

初初以為係垃圾片
睇睇下又幾正用單元角度去拍
好過8:30個套

話mk妹好戲嗰啲咩心態
佢啲戲屎到仆街喎，樣又衰，講野講到街市阿嬸咁，完全唔入戲，一見佢出場睇到佢個樣就覺得尷尬xx
係最尾探肥仔叫做好啲，咁就有得吹奏？
依套戲嚟計蔡思貝真係好佢好多，起碼唔會睇到人炆，用探監嗰幕嚟比較又係on9，一個係親生細妹，一個係社工咋，加加埋埋都唔知有冇見過四五次，其實同佢唔係好熟，唔通佢喊晒口咁就係好戲咩？
都要睇情況呀嘛

分明針對佢啦你，呢套佢無乜問題喎

mind filter

又播點解既

又吳若希

唔知係咪我部電視垃圾，我feel唔到有filter問題
但睇你地cap圖又好覺

咪係,痴撚線架,好彩貝貝堅強,努力自己活出花火
比你班撚樣係又鬧唔係鬧,弱啲都抑鬱呀

你比人搶完都訓左係度
有冇day都唔駛訓醫院吧

廢老

english好賤

之前已經葡萄大b哥開節目比王君

入番去講唔加然後爆佢

駛唔駛淆佢呀

人地有老公架阿day

下個死係英文 ？

海澄

你講得好,夠客觀

阿fat

即刻冇人睇

投降吧

咁都要放大
盲架 ？

最近無記個screen都好濛
有冇人知咩事

廣告又冇事的

王君馨

後面個mv畫面係咁跳

歡迎黎到mind filter時間

敖嘉年

我一望到佢成個腦都許許許

phd
哲學...

人言真係可畏

d陷家剷

佢戴眼鏡做監犯
我諗起再戰明天個讀書仔

幾時開新case

靚湯

好清楚睇到馬明冇d lon
好清

ff同人鬧交

人格分裂 靚湯？

花曼奸

睇左兩集，究竟幾時係回憶緊？做乜成日落filter

馬明個抑鬱樣真係世界級

岩岩先發覺有蓋青

有反社會人格同創傷後遺症

馬明ff個陣 究竟係咩狀態

蓋世寶無得俾english抽水

原來有蓋世寶

駛唔駛倒哂

成日發夢既o靚妹仔

無人搞蓋清

好黑

幾個 ol，最少對白係蓋世寶

但最老資格就係佢

裕美好似奸奸地

究竟盧健強有冇殺人？
如果冇 點解佢冇投訴

蓋老母其實都唔差
有得比我 我都制

似幫人頂
岩岩個舍監話佢係一個好肯幫朋友既好人

跟住就係裕美殺余健 ？

English 連水都唔抽

君馨

耳後紋身 ？

嘩

我都想唔用射晒入去

又頸
可唔可以第度

水菜麗

對大脾正到

燒春袋

花曼好正

屌屌下on call

好撚正

條脾

小雲想比男醫生屌咁

嘩屌你咩，唔化妝都夠膽出鏡

太太點會嬲 係我嬲
阻我扑野屌你老母

以為自己偷拍

小雲同個醫生應該有感情線

屌你正撚到

佢突登唔化
陣間又比人屌點解化妝訓教

裕美中意海澄

原來真係

原來zoe係裕美黎

移花接木

君馨BB快啲殺人

有權真係...明抽水都可以同全世界講自己岩

唔撚係掛

頭先又話網民幫你宣傳
而家又網絡暴民

淨放大假咁益佢

唔認得

大聲話坐你個位
咁又點

今集正呀

以前都唔覺裕美咁正

靚左咁多嘅

腳 醫生老公

跟住我地扑野吖

番入去沖乾淨涼等我

最尾一定強姦佢老婆

條腳同把聲真係不得了

以為王宇詩黎

唔怪得醫生同護士車震

部電腦比人加左cam

條友又著人個cam睇？

嗰一點綠色係咩嚟

小雲

王君馨都係有d問題架喇

護士送上門出火

岩岩都表露左另一面出黎

吊高黎賣

女人邊會話自己有問題架...

啱

出事啦出事啦

呢個電話比人裝gps
咁都知係邊

咀完王君咀小雲

食護士

一定中出埋

冷靜到啊
Btw，又有一隻臭雞

係條街到車震

車震

賤男

賤

又黎抑鬱樣

醉既比個清醒既擒
但永遠都係...

香港真係一街臭雞

臭雞

淫蕩護士

到你冇能為力既時候，就係時候放手

楊秀惠鍾意馬明？

楊秀惠

U拉

馬明真心好可愛

係

你應該錯過左某個幾正既scene

馬明濕身透肌誘惑

咩acene

開始另一單case

好撚靚仔

fred

係咪裕美做

死既...生先得人驚架麻...
成office都係

屌你老母咩

遺作

屌你老味我都好驚曱甴

專門員幾時出

絕作

電腦比人hack左鏡頭 speaker?

嚇親

守門員幾時出

屌你老母嚇撚到仆街

在～你～走的那個晚上

仲以為羊秀又想色誘馬明

應該唔係
個電腦由唔見果時已經比人裝左cam

刀片信

好多恐嚇包裹

冇理由係english做咁簡單既

護士做？

我的心窗開始關上

首歌好襯馬明

會唔會係佢老公

9成9裕美啦

呢d廢老得把口

頭先佢同裕美講過驚曱甴

無發現咩
海澄收左部電腦之後即刻驚
入面係有人偷拍佢既相
果時已經比人hack左

岩岩先問處女驚咩
宜家就出現

但係無仇無怨喎

去邊度搵到咁多曱甴

唔難作倒個出黎啦

係咪想做佢個位

wiki個句唔知係咪原因
但唔建議大家wiki

裕美有d鐘意佢 但覺得呢單唔關佢事

淘寶買到架

有無人覺得最後會唔會查到icy既死因其實唔關盧健強事,而係仲有其他原因

唔係就咁交通意外ja meh

馬明查係純粹呢個係二人心結

今次嫌疑犯多咗好多

有無王君馨肥美大髀圖

下果件係裕美黎架？

碌上前幾頁啦

馬明一心諗住icy係得罪死者家屬而比人買兇車死架嘛
但以呢套戲出人意表,硬係覺得最後真相會令馬明好空虛

第一集佢個look咁頹都似

我估唔係交通意外,但又唔關盧健強單case事,而係仲有其他原因搞到有人要殺佢而馬明知道係唔開心

cap 咗咁多張 咁都睇唔到

撞死靚湯果個 係其中一個死者個老豆喎

怕小強一講完就比day擺左上網啦

一播前奏就好啱feel 特之前有幕係楊秀惠係架車問佢四年仲未放低icy個到勁match

其實我覺得兩首歌都好聽

馬明

今集好好睇
馬明同靚湯條線，海澄條線，盧建強條線，呢3條線我都好鍾意
有無人覺得楊秀惠同馬明淋雨場戲，兩條友好真心

咁就抑鬱
咁吳若希應該已經自殺咗

有冇人覺得牙fred首歌幾好聽

裕美變撚左樣既

係幾好聽
但聽到阿flirt 把聲就好un耳

睇片尾果啲大頭,楊秀惠同盧建強一pair

我再不想不想歌唱

遠睇似藍莓劉俐，近睇似王敏奕

算啦，絕唱啦

花蔓表示，唔係唔想生，係唔想同你生姐

大波sp小雲

裕美D戲

放個老公去偷食

又越難越愛

起歌

等你

小雲 vs 王君馨

無懼世事

個background music

幾時出返黎jinny

屌
退休警犯罪

社工好

冇時間唔幫
唔係喎
而家差佬真係會

許許許會鍾意達哥？

好蠢

佢應該就係男扮女嗰個

鵬鵬?

其他行家收料咁

撞心口

王君馨最尾應該係奸果個？

佢會唔會搞掂啲衰人

呢套麻麻咋喎，面腫左

坡妹來

真係

扮哂野

頂炒車

下 鵬鵬咩 已經唔記得咗鵬鵬係咩樣

唔係呀，炒左車

好似唔係 自膠sor
修修條眉好冇

有免費心理咨詢

香肩

點解唔變性

danish girl

認真，唔開聲都唔覺佢係男人

呢個係咪以前做家明嗰個？

中出羊子

真係好掂

呀齊

又幾靚女喎

重新認識自己啦
絲打

佢扮女人幾靚喎

精神科，講咁耐都係話佢痴線

d神態扮得幾似女人

阿齊

屌 啱啱女廁撞門果幕真係笑撚死
扮女人尖叫

唔係成日扮記者𠴱個咩？

好白滑好正

阮政峰

真係幾女人
諗咗一輪先知係阮政峰

未出聲之前真係睇唔出
唔洗提我，我會去驗眼

呢套野D配角好似仲搶過主角

佢成個身型都好似

扮得太神似 啲妝都係 睇到好唔舒服

每日都諗緊究竟睇咗幾多馬明

馬明呢個主角都唔知有乜用

睇廣告 王君馨似女主多過社工

男扮女都

睇到扯扯地

男女主角搭檯咁，一啲存在感都冇

我都想王君馨做女主角

成套男女主都好少出場

楊明出得仲多

反而幫到達哥加分
馬明就...

叫澄報專訊啦

English好煩

新人定裕美做
買定離手

冷氣機佬

勝利者既眼神

裕美

鵬同冷氣佬應該二人組黎

冷氣機佬打人

真係男人黎

似係冷氣機佬喎

落手 似冷氣機佬

win sir終於要去網台了

要寫report了

把聲似，但應該唔會

今集好少妹G
day唔痴家

但可能又係好似第一單殺人案
求其搵個人

睇余健俾人打好爽

一打就甩左2隻牙

無人估蓋世寶

阿sir...

阿sir做野唔洗你教!!!

阿SIR做嘢唔洗你教啊~?

阿sir做野唔駛你教!

啊sir做野唔洗你教

出現了

阿sir做野唔洗你教呀

又曱甴呀?

大隻仔真係充滿勇氣

唔敢睇

一模一樣嘅comment

點解要吹一吹把𠝹刀

消毒

會唔會係護士呀

又關馬明咩事

搵心理學家真係托柒

係呢套戲入面查案嘅係心理專家

馬明又話自己好忙
win sir又咪成撚日搵佢破案

又起歌

又黎

d歌真係

播第二個嘅歌得唔得

食完飯陪屋企人睇電視咁岩睇到呢套野，有啲問題想問下上面討論得咁高興既一眾巴絲打:究竟你地係點頂得順啲對白同角色設定介唔介意講講你地係咩年齡層？
楊明成個on9仔咁，開口埋口都係海澄再加埋個新黎既白痴男助理我真係而家先知睇電視都可以幫助消化

早幾集有阿fred

睇你comment 就知楊明演得啱

係喎 我係諗起達哥成日講

楊秀惠好可愛

咁佢角色設定真係咁

因為佢真係演緊on9仔

係咪影射緊19才子

好衰啊馬明

冇問題既

在你走的那個晚上 我的心窗開始關上
臉上無痛癢 內心經已重傷

個ball度有餓狼咁點算

咁正都唔食

好中

馬明真係有精神病
有個靚女唔要

終於唔係tvb廁所

等我黎接你啦

咁唔一定係靚女先要既

TVB可唔可以考慮下唔好再set埋呢啲畫公仔畫到出腸既角色真心有啲難頂

上左邊個車

比人

啊係咁呀

上左邊個架車

馬明呢個pk仔

上左邊個架車呢

應該係曹永廉

楊秀惠好靚女

有啲恐怖

站著無去向 回憶心底結霜 呼吸都凍傷~

fred b

踏上援交之路

邊個嚟？

馬明真係好仆街

做g

Asperger syndrome病人
表現係差唔多啦

係囉
你話靚湯仲未死就算啦
靚湯死左，案繼續查，女照去溝，有咩問題

乜9呀 佢個病係咁 定你由第一集開始睇番先 唔好又要人畫公仔畫出腸

靚湯死個刻
馬明已經將心窗關上
唔接受其他女人

原來係有病sor9ly係我唔好

睇到今集客串個男扮女裝，我愈來愈覺得盧健強鐘意嗰個可能真係海澄老公

如果靚湯係奸既仲好睇

真係有啲機,唔係馬明想像咁好

Agger

下星期開始重播讀心神探

J5?

係呀
播完法證先鋒播讀心

呢個時段好難追
平時又要睇美劇

為咗讀心神探
狗衝啦梗係
assignment 都唔撚做

呢套野d單元配角好正
反而達哥同馬明好似搭枱
馬明夜晚ff靚湯幾好睇
但達哥真心唔知做乜
王君馨仲似女一 但佢條線又係好睇

貝貝係低調加分,對佢觀感改善但又出得少
令人更加期待佢每集幾時至會出場,監製設定得好

其實咁好既人設都比人屌既話真係有問題
但佢的確改善左把聲 同楊明做兩兄妹幾sweet

仲有架,不過果啲係睇佢唔順眼,做咩都唔鍾意
相反,搵個有觀眾緣既做,hea住做都唔會點比人鬧啦
不過今次貝貝落既心機真係睇得到既,繼續努力啦

裕美好似痴戀海澄

新人留名

屌 有冇人覺得楊秀惠今次做得幾好 睇到我肉都赤撚埋 佢諗住試埋最後一次 打比佢叫佢黎接 跟住個啲眼淚

次次有tvb post都係來來去去果班人嘅？

垃圾打手

亞氏保家唔等於on9喎
套劇都好強調阿Day係個IQ好高但同人溝通有困難嘅人
但我覺得楊明反而演到好似好健談又乜都唔明咁
感覺似一個自我中心嘅正義撚多d
利申：唔熟

佢唔識睇人眉頭眼額
連人地幾時嬲都唔識睇

到底係邊個做 買定離手

我買冷氣機佬

一開波已經整個抑鬱樣

點解

佢同楊秀惠幾襯

又擔心人又唔接人

同靚湯襯d

佢同靚湯襯d

咁上咗邊個架車

之前嗰幾日都冇睇到
好似多左人睇

靚湯同馬明好襯

大b哥哥都有機

係咪真係返左屋企啊

咁當然 比我都會冧馬明 又有gentlemen 又cute

on9 ga, 停lift

咁既後樓梯真係好驚

肥仔開始緊湊左

痴線 消防門開唔到

唔開燈？

行2層就照過哂

Dr wong未露過面

畫面睇落亦都舒服左

mandy好似已經心淡咗

唔好wiki

我覺得dr wong一係大boss一係唔會出鏡

之前手賤睇左維基

唔好放

唔講唔覺 個filter係咪無左

3字經

係喎

仲有不過無咁多

近鏡無filter
遠鏡有filter

你地睇慣左
其實仲存在

點解咁驚個包裹都要走去開?

好奇害死貓

佢家下落filter, 又轉左無落filter

咁下下叫警察開又好似過份左

屌你啦 速遞點會搵唔到寄件人

係咪曹永廉

有聲

曹永廉

嗰個軍人有啲似牙fred

似係喇

個護士好煩

係咪佢做

打english個個係男人

走啦臭雞

轉數又幾快

又兜得幾快喎

呢兩兄弟都幾sweet

兄弟情

達哥女一仲少戲份過海澄

蔡思貝咁既look係幾好睇
btw好似不能發出聲音系列

打錯左

真女一係王君馨

seed

阿moon同win sir仲襯

達哥開始煩膠返了

又死呀？

佢兩個最後係咪一齊

呀moon又講得幾啱

我都想知

個老豆好煩

當街當行啤人係人都縮

而加啲劇情好慢

依兩集都好悶

我諗起凌晨風的老豆

咁大個人呢d病要收埋點知

大佬你望完佢唔通佢唔會望番第度咩
咁都當迴避

楊明腿好長

完全唔覺得迴避咗

又高又大隻

阿day好煩膠

醫生啲戲好屎 背戲本tone

食家專題

裕美又係一樣咁煩

處女馨真係天生做愛機器

佢以前好似好d

呢條友做返自己

其實段感情海澄自己都有責任

條片最多都係個護士主動攬佢姐

到底有冇講真話

其實係

唔想生仔住姐

但係一直都覺得佢幾冷淡

屌次撚次都播越難越愛

成日響background播吳若希既歌

但佢個feel好自我中心

D語氣好摟屌

佢又對佢咁冷淡 食避孕藥唔係問題 但都要同老公商量唔係偷偷食

處女馨同小雲又真係幾難揀

好型啊

反水貨
tvb反了反了

海澄有另一個勇敢人格

臭雞又黎

屌條八婆好撚煩膠呀 收皮啦

好煩啊

搞著呢d女真係麻撚煩

小雲爆seed

之前講咩三個人一定要有一個人痛苦
分明講緊海澄

好憎呢種女人

俾你屌你屌唔屌

呢啲劇情幾多年前呀

我係絲

點解係扶 小雲

條八婆好煩啊幾時死啊

屌完咁撚煩真係你屌埋佢

大波小雲

點睇都係要王君馨啦

希望哩套劇唔會變質

咪係

都無乜心理

both

呢下本能反應好hurt

推跌垃圾筒算唔算...

俾我實hurt撚死

小雲跌左0係度喎

之前都幾緊湊

企係度冇事要做d咩 ？

但海澄你老婆喎

死護士

係lor

跌一跌點會受傷

起碼個樣都唔好好似海澄打佢啦

你做得好好㗎啦 傻女

你老婆係隔離喎

海澄d性格咁大上落既

留名睇小雲死

請勿關燈

兇手係裕美

毁容！！

咁你都認得到？

咪胡諾言

有多重人格

係嗱 冇錯嗱 係冷氣機佬

把聲

agger

揸爆個波啦 仲𠝹面

唔洗認得都知

哇 佩服！！冷氣佬係唔係飲茶嗰個

即係邊個

隻眼好似化咗妝咁

之前有個男同學都叫陳子蔚

瘋狂fans

其實tvb啲情節幾易估